有無人知部IPhone咁樣係咩事

你想表達啲咩

提你轉An機

你爛mon貼入氣渣？

Mon黎架 唔係貼

因為就快到9月

入撚哂水啦，打開個sim card tray 睇下張試水紙

電子垃圾

點算

返apple換翻新機

部機入水
入水唔會整，再壞先換新

諗住用到壞先買新
反正仲touch到

捱多3個月 妳就贏嫁啦

無錢 要賣腎先買到

試水紙無紅，過幾日個mon乾咗無印就trade 左佢

依加都乾左少少

嘩依加咩事都無

遲早又出事

屌你
我已經無錢整電話好慘
唔好再壞

9月黎緊啦 換機啦

唔敢再掂水啦

你係咪用火酒清潔
我之前用火酒搞到部六仔死左